rejupas一問

想問下係咪可以用返19dse成績報20jupas同埋條隊會跟retaker定2020啲考生係咪唔可以報曬jupas同Non ju

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

可以用19成績，retaker唔會有另一條隊，係睇有冇penalty，但你只係rejupas多數冇pen。jupas同non-jupas唔可以一齊報，而報juaps前你要先quit u，non ju唔洗。

姐係我個分會Group落去2020到？咁讀緊Asso係咪唔洗quit?

係，jupas唔會有另一條隊，所有人一齊計。asso應該唔洗quit，ugc先要，不過我唔係好sure。但如果你個分要讀asso，建議你考慮埋retake某d科，好過淨係rejupas，你上年亂排咁另計啦。

廿分想入City應該唔會retake了btw thank you 巴打

Ching想入咩科

Js1106/enf

想rejupas+1 但係要quit u先

一樣 best 5 20 讀緊asso
想入city mkt 或者e&f f

邊有u讀得asso不過好似唔洗quit都有得reju

Mkt好似收好高喎

印象中 20好似入到嫁喎第一年排錯？

20分讀asso通常gpa都高
我讀asso商科個時識5個人有20分 (sample size 唔大)
得一個入唔到3大

冇預city又收高咗有ou offer但唔想讀

個時廿分係負6同埋整身想讀個啲真係收好高 冇乜信心收到

我英文3 所以機會細

Ching 唔考慮non jupas ? Rejupas 唔係難d咩？

識人City土木工程收18分

今個sem發夢發到Gpa炒哂

今年Re ju先下年再Non ju

唉

冇乜性趣驚會讀得好辛苦

我都3咗英文

City enf都幾好架

牙星

加油呀牙星

交咗quit u張form幾耐之後先會收到大學email confirm 我quit咗